msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_CN\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version: %1 (%2)"
msgstr "版本：%1 (%2)"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Build date: %1"
msgstr "构建日期：%1"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "© %1, %2-%3"
msgstr ""

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "remote control"
msgstr "远程控制"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "version %1"
msgstr "版本 %1"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version %1 (%2)"
msgstr "版本 %1 (%2)"

msgctxt "AddDateToFileName|"
msgid "Add dates to files names"
msgstr "在文件名中添加日期"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "Add mirror"
msgstr "添加镜像"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "Enter mirror URL"
msgstr "输入镜像链接"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "AddMirrorPage|"
msgid "Add mirror"
msgstr "添加镜像"

msgctxt "AddMirrorPage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "AddMirrorPage|"
msgid "Enter mirror URL"
msgstr "输入镜像链接"

msgctxt "AddTDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AddTDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "AddTPage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "AddTag|"
msgid "Add tag"
msgstr "添加标签"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of added downloads via Notification Center"
msgstr "在通知中心中提示我已添加的下载项"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of completed downloads via Notification Center"
msgstr "通过通知中心提醒我已完成的下载项"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of failed downloads via Notification Center"
msgstr "通过通知中心提醒我失败的下载项"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of downloads only when %1 window is inactive"
msgstr "仅在 %1 非前台运行时提醒我"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Customize sounds"
msgstr "自定义声音"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Power management"
msgstr "电源管理"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Avoid sleep mode if there is a scheduled download"
msgstr "有计划的下载项时阻止睡眠"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Allow sleep mode while sharing files"
msgstr "在共享文件时允许睡眠模式"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Launch at startup (minimized)"
msgstr "在启动时加载 (最小化)"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Show special offers"
msgstr "显示高级选项"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Interface"
msgstr "界面"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Open/hide the bottom panel by clicking on the download"
msgstr "单击下载项以展开/隐藏底部面板"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Indicate active download and upload using tray icon"
msgstr "在托盘图标中显示活动下载和上传速度"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Show built-in tags:"
msgstr "显示内建标签："

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Launch external application on download completion"
msgstr "下载完成时启动外部程序"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Please enter application's path"
msgstr "请输入程序路径"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Arguments:"
msgstr "额外参数:"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Arguments must contain %path% variable"
msgstr "额外参数必须包含 %path% 字段"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Go back to default settings"
msgstr "返回默认设置"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Default settings"
msgstr "默认设置"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Restore default settings?"
msgstr "重置为默认设置？"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Backup the list of downloads every"
msgstr "备份下载列表 每"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Avoid sleep mode if there is an active download"
msgstr "有活动下载项时阻止睡眠"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Allow sleep mode if downloads can be resumed later"
msgstr "若下载项可以稍后恢复则允许睡眠"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "File exists reaction"
msgstr "文件已存在时的反应"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Use sounds"
msgstr "使用声音"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Do not allow downloads if battery level drops below"
msgstr "电池电量低时禁止下载"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Do not share files when running on battery"
msgstr "使用电池时禁止共享文件"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Enable user defined order of downloads"
msgstr "启用用户定义的下载顺序"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Show \"Save As...\" button"
msgstr "显示“另存为”按钮"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Enable standalone create new downloads windows"
msgstr "启用创建新的独立下载窗口"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Overall zoom"
msgstr "整体缩放"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Fonts zoom"
msgstr "字体缩放"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Delete button action"
msgstr "删除按钮操作"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Remove only from download list"
msgstr "仅从下载列表移除"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Delete files"
msgstr "删除文件"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Always ask"
msgstr "总是询问"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Choose theme"
msgstr "选择主题"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "A light theme will be used, if the system theme is unknown."
msgstr "若系统主题未知，将应用浅色主题。"

msgctxt "AntivirusComboBox|"
msgid "Configure manually..."
msgstr "手动设置..."

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Antivirus"
msgstr "防病毒"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Select antivirus:"
msgstr "选择防病毒软件:"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Is your antivirus not listed?"
msgstr "未列出您的防病毒软件?"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Please enter antivirus path"
msgstr "请输入防病毒软件路径"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Arguments:"
msgstr "额外参数:"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Arguments must contain %path% variable"
msgstr "额外参数必须包含 %path% 字段"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Automatically perform virus check when download is finished"
msgstr "下载完成后自动检查病毒"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "Virus check"
msgstr "检测病毒"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "There is no antivirus specified in the settings."
msgstr "尚未在设置中指定防病毒软件."

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "Go to settings"
msgstr "转到设置"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AppAndroidPermissionsManager|"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgctxt "AppAndroidPermissionsManager|"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgctxt "AppAndroidPermissionsManager|"
msgid "%1 needs permission to save downloaded files to your local storage."
msgstr "%1需要权限来保存下载的文件到您的本地存储。"

msgctxt "AppAndroidPermissionsManager|"
msgid ""
"%1 needs permission to show download progress within your system's "
"notification panel."
msgstr "%1需要权限来在您的系统通知面板显示下载进度。"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Downloads with no resume support (%1)."
msgstr "有不支持续传的下载项 (%1)。"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Moving files (%1)."
msgstr "正在移动文件 (%1)。"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Converting files to mp3 (%1)."
msgstr "正在转换文件至mp3 (%1)。"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Converting files to mp4 (%1)."
msgstr "正在转换文件至mp4 (%1)。"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Renaming files (%1)."
msgstr "正在重命名文件（%1）。"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Merging media streams (%1)."
msgstr "正在合并媒体流 (%1)。"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Deleting files."
msgstr "正在删除文件。"

msgctxt "AppQuitConfirmationUiManager|"
msgid "There are operations with no resume capability in progress"
msgstr "有无法恢复的操作进行中"

msgctxt "AppRcClientLoadManager|"
msgid "Connecting to remote %1 (%2)..."
msgstr "正在连接远程服务器 %1 (%2)…"

msgctxt "AppRcClientLoadManager|"
msgid "Getting data from remote %1 (%2)..."
msgstr "正在从远程服务器%1 (%2)获取信息…"

msgctxt "AppRcClientLoadManager|"
msgid "Failed."
msgstr "失败."

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Authentication required"
msgstr "需要身份验证"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "%1 requires authentication"
msgstr "%1 要求验证"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "The site says: \"%1\"."
msgstr "此站点响应：\"%1\"."

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "remember"
msgstr "记住密码"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Authentication required"
msgstr "需要身份验证"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "The site says: \"%1\"."
msgstr "此站点响应：\"%1\"."

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "remember"
msgstr "记住密码"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Authentication required"
msgstr "需要身份验证"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "The site says: \"%1\"."
msgstr "此站点响应：\"%1\"."

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Remember"
msgstr "记住密码"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "3 hours"
msgstr "3 小时"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "3 hours"
msgstr "3 小时"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgctxt "BaseBaseErrorLabel|"
msgid "Server has returned a web page."
msgstr "服务器返回了一个网页"

msgctxt "BaseBaseErrorLabel|"
msgid "Click to open it in the web browser."
msgstr "点击此处以在浏览器中打开它"

msgctxt "BaseStringListArea|"
msgid "Please enter one item per line"
msgstr "请每行输入一个条目"

msgctxt "BaseTextArea|"
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgctxt "BaseTextArea|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgctxt "BaseTextArea|"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgctxt "BaseTextField|"
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgctxt "BaseTextField|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgctxt "BaseTextField|"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgctxt "BatchVideoQuality|"
msgid "Max. video quality:"
msgstr "最高视频质量："

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "kbps"
msgstr "kbps"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "From %1 %2 to %3 %4"
msgstr "从 %1 %2 至 %3 %4"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "CD quality"
msgstr "CD 品质"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "High quality"
msgstr "高品质"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Medium quality"
msgstr "中品质"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Radio quality"
msgstr "广播品质"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Low quality"
msgstr "低品质"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Speech"
msgstr "语音"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Lowest quality, smallest file size"
msgstr "低品质, 最小文件大小"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Progress"
msgstr "进度"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Files"
msgstr "文件"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Connections"
msgstr "连接"

msgctxt "Browser|"
msgid "Enter URL"
msgstr "输入链接"

msgctxt "Browser|"
msgid "Bookmark removed"
msgstr "书签已移除"

msgctxt "Browser|"
msgid "Bookmark added"
msgstr "书签已添加"

msgctxt "Browser|"
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

msgctxt "Browser|"
msgid "There are no bookmarks at the moment"
msgstr "当前没有书签"

msgctxt "Browser|"
msgid "Are you sure you want to remove this bookmark?"
msgstr "您确定要移除此书签吗？"

msgctxt "Browser|"
msgid "YES"
msgstr "是"

msgctxt "Browser|"
msgid "NO"
msgstr "否"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Back to %1"
msgstr "返回 %1"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Download media"
msgstr "下载音视频"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Remove bookmark"
msgstr "移除书签"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Add bookmark"
msgstr "添加书签"

msgctxt "BrowserButton|"
msgid "Download %1 extension"
msgstr "下载 %1 浏览器扩展"

msgctxt "BrowserButton|"
msgid "%1 is not installed"
msgstr "%1 浏览器扩展未安装"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Browser Integration"
msgstr "浏览器集成"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid ""
"Make sure you have %1 extension installed, otherwise, click one of the "
"buttons below"
msgstr "请确认您已安装 %1 扩展, 否则请点击下方任意按钮"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Other supported browsers"
msgstr "其他支持的浏览器"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Automatically catch downloads from browsers"
msgstr "自动从浏览器捕获下载项"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Intercept downloads in your web browser"
msgstr "拦截浏览器所有下载"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "无需确认就启动下载"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Skip domains"
msgstr "跳过域名"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Edit list"
msgstr "编辑列表"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Are you sure this is a valid domain?"
msgstr "确定此域名为可用状态？"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Skip files with extensions"
msgstr "通过文件格式跳过文件"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Are you sure this is a valid file extension?"
msgstr "确定此文件格式正确？"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Don't catch downloads smaller than"
msgstr "不捕获小于此大小的下载项"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Mbytes"
msgstr "Mbytes"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Use browser if you cancel download via %1"
msgstr "取消 %1 下载时改用浏览器下载"

msgctxt "BrowserIntroDialog|"
msgid ""
"You're about to open a built-in web browser.\n"
"\n"
"It helps you to add downloads into %1.\n"
"\n"
"Some of them (e.g. Google Drive downloads) can be added using this browser "
"only, because they require additional information that your Android system's "
"browser does not provide to %1 (or there is no universal way for all "
"browsers to do this)."
msgstr ""
"您将打开一个内建浏览器。\n"
"\n"
"这将帮助您添加下载项到 %1.\n"
"\n"
"其中一些 (如 Google Drive 下载)仅可通过此浏览器添加，因为它们需要您的安卓系统浏览器无法提供 (或没有对所有浏览器的通用方法)给 %1 "
"的额外信息。"

msgctxt "BrowserIntroDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgctxt "BrowserListElement|"
msgid "(browser is not installed)"
msgstr "(浏览器未安装)"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Monitoring"
msgstr "监视"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "无需确认就启动下载"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Encryption:"
msgstr "加密："

msgctxt "BtSettings|"
msgid "No encryption allowed"
msgstr "不允许加密"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Prefer encryption"
msgstr "优先加密"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Require encryption"
msgstr "需要加密"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Current port: %1"
msgstr "当前端口：%1"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Custom port:"
msgstr "自定义端口："

msgctxt "BtSettings|"
msgid ""
"The use of additional trackers can improve download speed in some cases. "
"Lists of such trackers can be retrieved from different sources, e.g. from <a "
"href='https://github.com/ngosang/trackerslist'>here</a>."
msgstr ""
"使用额外的tracker在某些场合可以提升下载速度。这样的tracker清单可从不同来源获取，例如从<a "
"href='https://github.com/ngosang/trackerslist'>这里</a>。"

msgctxt "BtStrings|"
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

msgctxt "BtStrings|"
msgid "Ratio"
msgstr "比例"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Add download"
msgstr "添加下载"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Report problem"
msgstr "报告问题"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Add download"
msgstr "添加下载"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Report problem"
msgstr "报告问题"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Downloading from this site is not allowed"
msgstr "当前网站禁止进行下载"

msgctxt "BuildDownloadTools|"
msgid "The proxy %1 requires a username and password."
msgstr "代理 %1 需要用户名和密码。"

msgctxt "BuildDownloadTools|"
msgid "%1 is requesting your username and password."
msgstr "%1 需要你的用户名密码。"

msgctxt "BuildDownloadTools|"
msgid "Querying info. Please wait..."
msgstr "获取信息. 请稍等..."

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Please select download link"
msgstr "请选择下载链接"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "You can select no more than %1 links at a time"
msgstr "你可以一次选择 %1 链接"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "No write access to the selected directory"
msgstr "没有对选定目录的写入权限"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Not enough disk space"
msgstr "磁盘空间不足"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "地址中包含非法字符"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "The subfolder name contains invalid characters"
msgstr "文件夹名称包含非法字符"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "The filename contains invalid characters"
msgstr "文件名包含非法字符"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Change download URL"
msgstr "更改下载链接"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Enter new URL"
msgstr "输入新的链接"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "File location: %1"
msgstr "文件位置：%1"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效链接"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Start download"
msgstr "开始下载"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "Change download URL"
msgstr "更改下载链接"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "Enter new URL"
msgstr "输入新的链接"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "File location: %1"
msgstr "文件位置：%1"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "Start download"
msgstr "开始下载"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid "Extraneous files are detected"
msgstr "检测到不属于下载项的文件"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid ""
"The following folder contains extraneous files. Do you still want to delete "
"it?"
msgstr "该文件夹包含不属于下载项的文件。您仍要删除它吗？"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid "Delete anyway"
msgstr "仍然删除"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "连接到远程 %1"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "(beta)"
msgstr "(试验)"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Here you can connect to %1 running on another device."
msgstr "您可在此连接到其他设备上运行的 %1."

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Automatically connect at startup"
msgstr "启动时自动连接"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Please enter %1, or <a href='#'>scan QR code</a>"
msgstr "请输入 %1，或<a href='#'>扫描二维码</a>"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid ""
"Both %1 and QR code are located inside of Preferences page of %2 you're "
"going to connect to."
msgstr "%1和二维码均位于您将连接到的%2的设置页面中"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Automatically connect at %1 startup"
msgstr "在 %1 启动时自动连接"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Here you can connect to %1 running on your Windows/macOS/Linux PC"
msgstr "您可在此连接到您Windows/macOS/Linux PC上运行的 %1"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "There are no connections"
msgstr "当前没有连接"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "Host"
msgstr "主机"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "Port"
msgstr "端口"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "Connection count"
msgstr "连接数"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Destination files already exists"
msgstr "目标文件已存在"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Overwrite All"
msgstr "全部替换"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Rename All"
msgstr "全部重命名"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Skip All"
msgstr "全部跳过"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "ConvertFilesFailedDialog|"
msgid "Failed to convert"
msgstr "无法转换"

msgctxt "ConvertFilesFailedDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "ConvertFilesFailedDialog|"
msgid "Convert failed"
msgstr "转换失败"

msgctxt "CopyLinkMenu|"
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

msgctxt "CopyMenu|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgctxt "CppQmlApp|"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您确定要退出吗？"

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "Starting..."
msgstr "启动中..."

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "Failed to start."
msgstr "无法启动。"

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "Error: %1"
msgstr "错误：%1"

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "CrashReporter|"
msgid ""
"An internal error occurred.<br>%1 needs to be restarted for further use."
msgstr "发生内部错误.<br>%1 需要重启."

msgctxt "CrashReporter|"
msgid "Restart %1 automatically"
msgstr "将在 %1 自动重启"

msgctxt "CrashReporter|"
msgid "Failed to send the report.<br>Check your Internet connection."
msgstr "发送报告失败.<br>请检查网络链接."

msgctxt "CrashReporter|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "CreateFolderDialog|"
msgid "Create folder"
msgstr "新建文件夹"

msgctxt "CreateFolderDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "CreateFolderDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Create portable version"
msgstr "创建便携版"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid ""
"Portable version of %1 can be used on different computers without the need "
"to install and configure it on each of them."
msgstr "%1 的便携版可在无需安装并分别设置的情况下在不同计算机上使用。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "It can be conveniently placed on a flash disk, for example."
msgstr "例如，它可以方便地被置于闪存盘中。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid ""
"Specify here the path where you would like to create this version. It should "
"be a folder on some removable drive."
msgstr "在此输入你想创建便携版的路径。它应为可移动存储器上的路径。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Please specify the path."
msgstr "请指明路径。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Creating %1%"
msgstr "正在创建%1%"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "An error occurred while creating a portable version: %1"
msgstr "创建便携版时发生了错误：%1"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Creating a portable version was successfully completed."
msgstr "成功创建了便携版。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Customize sounds"
msgstr "自定义声音"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Event"
msgstr "事件"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Sound file"
msgstr "声音文件"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "No sound"
msgstr "无声音"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Downloads added"
msgstr "下载项已添加"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Downloads completed"
msgstr "多项下载完成"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Downloads failed"
msgstr "多项下载失败"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "No active downloads"
msgstr "无活动下载项"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Set sound"
msgstr "设置声音"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Test"
msgstr "测试"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete selected downloads"
msgstr "删除选中的下载项"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Remember my choice"
msgstr "记住我的选择"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete files"
msgstr "删除文件"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Remove from list"
msgstr "从列表中移除"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete this file?"
msgstr "确定删除文件吗？"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete selected files?"
msgstr "确定删除选中的文件吗？"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "Delete selected downloads"
msgstr "删除选中的下载项"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "Are you sure you want to delete the selected file(s)?"
msgstr "确定要删除选中的文件吗？"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Download deleting failed"
msgstr "删除下载项失败"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Try again"
msgstr "重试"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Ignore all"
msgstr "全部忽略"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "DiskSpace|"
msgid "Size: %1 (Disk space: %2)"
msgstr "大小：%1 (磁盘空间：%2)"

msgctxt "DiskSpace|"
msgid "Disk space: %1"
msgstr "磁盘空间：%1"

msgctxt "DiskSpace|"
msgid "Size: %1"
msgstr "大小：%1"

msgctxt "DockUploadSpeedSetting|"
msgid "Show total upload speed in the Dock icon"
msgstr "在托盘图标中显示总上传速度"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Download Failure"
msgstr "下载失败"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid ""
"Can't resume download. Download link likely expired. Resume attempts failed."
msgstr "无法恢复下载。下载链接可能已过期。恢复的尝试失败。"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Please try to update the download link to resume."
msgstr "请尝试更新下载链接以恢复。"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid ""
"Go to the website with the original download source and copy the renewed link"
msgstr "访问含原始下载源的网站并复制更新的链接"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "click here"
msgstr "点击此处"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Update download"
msgstr "已下载更新"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "[%1%] - %2"
msgstr ""

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Web page:"
msgstr "网页："

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Resource URL:"
msgstr "资源URL："

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Saved in"
msgstr "保存于"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Resume support"
msgstr "重启支持"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "%1% [%2]"
msgstr ""

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Time remaining"
msgstr "剩余时间"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Open download when it is completed"
msgstr "下载完成后打开"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Close this window when the download is completed or stopped"
msgstr "下载完成或停止时关闭此窗口"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Remember to always close by default"
msgstr "默认设为每次都关闭"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Remember to never close by default"
msgstr "默认设为从不关闭"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Show in folder"
msgstr "在文件夹中显示"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Start"
msgstr "启动"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Moving"
msgstr "正在移动"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Checking for viruses"
msgstr "正在检测病毒"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Converting to mp3"
msgstr "正在转换为 mp3"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Converting to mp4"
msgstr "正在转换为 mp4"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Calculating hash"
msgstr "正在计算hash"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "File is missing"
msgstr "文件丢失"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Disk is missing"
msgstr "磁盘无法使用"

msgctxt "DownloadsList|"
msgid "Download links (%1 selected)"
msgstr "下载链接(%1 选中)"

msgctxt "DownloadsList|"
msgid "Select all"
msgstr "选择全部"

msgctxt "DownloadsList|"
msgid "Select none"
msgstr "全不选"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Download list is empty."
msgstr "列表中没有下载项。"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Add new download URL."
msgstr "添加新的下载链接。"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No results found for"
msgstr "未找到以下结果"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No results tagged \"%1\" found"
msgstr "未找到标签为 \"%1\" 的下载项"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No active downloads"
msgstr "无活动下载项"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No completed downloads"
msgstr "无已完成的下载项"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Download list is empty. Add new download URL."
msgstr "下载列表是空的. 添加新的下载链接。"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "连接到远程 %1"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Downloads settings"
msgstr "下载设置"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "无需确认就启动下载"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Automatically remove deleted files from download list"
msgstr "自动从下载列表移除已删除的文件"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Automatically remove completed downloads from download list"
msgstr "自动移除下载列表中已完成的下载"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Immediately"
msgstr "立刻"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "In"
msgstr "经过"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "days"
msgstr "天"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Automatically retry failed downloads"
msgstr "下载失败时自动重试"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Do not download web pages"
msgstr "不要下载网页"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Use server time for file creation"
msgstr "创建文件使用服务器的时间"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Default download folder"
msgstr "默认下载文件夹"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Choose default download folder automatically"
msgstr "自动选择默认下载文件夹"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Suggest folders based on file type"
msgstr "基于文件类型建议文件夹"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Suggest folders based on download URL"
msgstr "基于下载链接建议文件夹"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Fixed default download folder"
msgstr "固定默认下载文件夹"

msgctxt "DownloadsTagMenu|"
msgid "Untag"
msgstr "取消标签"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Size"
msgstr "大小"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Added"
msgstr "添加时间"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "File is missing"
msgstr "文件丢失"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "Disk is missing"
msgstr "磁盘无法使用"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "Upload paused"
msgstr "已暂停上传"

msgctxt "DownloadsViewItem|"
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgctxt "DownloadsViewItem|"
msgid "Upload paused"
msgstr "已暂停上传"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Report problem"
msgstr "报告问题"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Enable auto retry for this kind of errors"
msgstr "为此类错误启用自动重试"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Save and complete"
msgstr "保存并完成"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Show downloads"
msgstr "显示下载项"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Choose files..."
msgstr "选择文件…"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Rename file"
msgstr "重命名文件"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Move to..."
msgstr "移动到..."

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Remove from list"
msgstr "从列表中移除"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Sequential Download"
msgstr "顺序下载"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Add mirror"
msgstr "添加镜像"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Open download page"
msgstr "打开下载页面"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Check for update"
msgstr "检查更新"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Export selected downloads"
msgstr "导出选中的下载项"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Add tag"
msgstr "添加标签"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "File integrity"
msgstr "文件完整性"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Schedule"
msgstr "预约"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Change URL"
msgstr "更改链接"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Convert to mp3"
msgstr "转换为 mp3"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "转换为 mp4"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Perform virus check"
msgstr "执行病毒检测"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Set priority"
msgstr "设置优先级"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Show in folder"
msgstr "在文件夹中显示"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Show info"
msgstr "显示信息"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Files"
msgstr "文件"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Sequential download"
msgstr "顺序下载"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu2|"
msgid "Remove from list"
msgstr "从列表中移除"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Download complete"
msgstr "下载完成"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Checking files..."
msgstr "检查文件中..."

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Merging media streams..."
msgstr "合并媒体中..."

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Requesting info..."
msgstr "请求信息中..."

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "未知文件大小"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Checking files"
msgstr "检查文件中"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "合并媒体中"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Requesting info"
msgstr "请求信息中"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "未知文件大小"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Complete"
msgstr "完成"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Edit tag"
msgstr "编辑标签"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Extensions (e.g. \"avi mp3\")"
msgstr "扩展名 (如\"avi mp3\")"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid ""
"Extensions that are automatically assigned with this tag for new downloads"
msgstr "自动添加此标签的新下载项的扩展名"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Default download folder"
msgstr "默认下载文件夹"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Macros"
msgstr "宏"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "Low battery"
msgstr "电池电量低"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "Data roaming disabled"
msgstr "已禁用数据漫游"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "No Internet connection"
msgstr "没有网络连接"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "Mobile data use disabled"
msgstr "使用移动网络已关闭"

msgctxt "ExistingFileReactionCombobox|"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgctxt "ExistingFileReactionCombobox|"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgctxt "ExistingFileReactionCombobox|"
msgid "Always ask"
msgstr "总是询问"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export selected downloads"
msgstr "导出选中的下载项"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export all downloads"
msgstr "导出所有下载项"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Save to"
msgstr "保存到"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "All files (%1)"
msgstr "所有文件 (%1)"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export only completed downloads"
msgstr "仅导出已完成的下载项"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export"
msgstr "导出"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "%1 downloads files (%2)"
msgstr "%1个下载项 (总计%2)"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "Default format"
msgstr "默认格式"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "List of URLs"
msgstr "链接列表"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "Text files (%1)"
msgstr "文本文件 (%1)"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "CSV file"
msgstr "CSV文件"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "CSV files (%1)"
msgstr "CSV 文件 (%1)"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "Export"
msgstr "导出"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "%1 settings files (%2)"
msgstr "%1个设置文件 (总计%2)"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "All files (%1)"
msgstr "所有文件 (%1)"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Check file integrity"
msgstr "检查文件完整性"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Hash"
msgstr "Hash"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Calculating %1%"
msgstr "计算中 %1%"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Compare with"
msgstr "比较"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Verification OK"
msgstr "检查成功"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Verification failed"
msgstr "检查失败"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Check file integrity"
msgstr "检查文件完整性"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "SHA-1"
msgstr "SHA-1"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-512"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Hash"
msgstr "Hash"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Calculating %1%"
msgstr "计算中%1%"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Compare with"
msgstr "比较"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Verification OK"
msgstr "检查成功"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Verification failed"
msgstr "检查失败"

msgctxt "FileManagerSupportDialog|"
msgid "No supported file managers found."
msgstr "未找到支持的文件管理器。"

msgctxt "FileName|"
msgid "Create subfolder"
msgstr "创建子文件夹"

msgctxt "FileName|"
msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgctxt "FileName|"
msgid "%1 files (*.%2)"
msgstr "%1 文件 (*.%2)"

msgctxt "FileName|"
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "Empty folder"
msgstr "空文件夹"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "By date"
msgstr "日期"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "By name"
msgstr "名称"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "By size"
msgstr "大小"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgctxt "FileType|"
msgid "File type:"
msgstr "文件类型："

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Warning: file exists already"
msgstr "警告：文件已存在"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Remember my choice for all downloads"
msgstr "为所有下载记住我的选择"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Rename (%1)"
msgstr "重命名 (%1)"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Size"
msgstr "大小"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Progress"
msgstr "进度"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Files"
msgstr "文件"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Select all"
msgstr "选择全部"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Select none"
msgstr "全不选"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "High priority"
msgstr "高优先级"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Normal priority"
msgstr "普通优先级"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Low priority"
msgstr "低优先级"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Show in folder"
msgstr "在文件夹中显示"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "File integrity"
msgstr "文件完整性"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Convert video to mp3"
msgstr "转换视频为 mp3"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Convert video to mp4"
msgstr "转换视频为 mp4"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "转换为 mp4"

msgctxt "FixedDownloadFolderCombobox|"
msgid "Macros"
msgstr "宏"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Choose theme"
msgstr "选择主题"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Suggest folders based on file type"
msgstr "基于文件类型建议文件夹"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "A light theme will be used, if the system theme is unknown."
msgstr "若系统主题未知，将应用浅色主题。"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Your language is not listed or the translation isn't complete?"
msgstr "没有列出您所使用的语言或翻译不完整?"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Let's fix it!"
msgstr "期待与您一起完善!"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Default download folder"
msgstr "默认下载文件夹"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Choose default download folder automatically"
msgstr "自动选择默认下载文件夹"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Suggest folders based on download URL"
msgstr "基于下载链接建议文件夹"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Fixed default download folder"
msgstr "固定默认下载文件夹"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Macros"
msgstr "宏"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Compact view of downloads list"
msgstr "下载列表缩略图"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Enable standalone downloads windows"
msgstr "启用独立的下载窗口"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Automatically remove deleted files from download list"
msgstr "自动从下载列表移除已删除的文件"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Automatically remove completed downloads from download list"
msgstr "自动移除下载列表中已完成的下载"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Immediately"
msgstr "立即"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "In"
msgstr "经过"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "days"
msgstr "天"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Automatically retry failed downloads"
msgstr "下载失败时自动重试"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Do not download web pages"
msgstr "不要下载网页"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Use server time for file creation"
msgstr "创建文件使用服务器的时间"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Maximum urls count in batch download"
msgstr "批量下载中的最大链接数目"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "自动检查更新"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Install updates automatically"
msgstr "自动安装更新"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "自动检查更新"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Install updates automatically"
msgstr "自动安装更新"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Use mobile network"
msgstr "使用移动网络"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Allow data roaming"
msgstr "允许数据漫游"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Using mobile data while roaming may result in additional charges."
msgstr "在漫游时使用移动数据可能产生额外费用。"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "completed"
msgstr "已完成"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Total size:"
msgstr "总计大小："

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Downloaded:"
msgstr "已下载："

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "ratio"
msgstr "比例"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Web page"
msgstr "网页"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "File"
msgstr "文件"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Download speed:"
msgstr "下载速度："

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Upload speed:"
msgstr "上传速度："

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Added at:"
msgstr "添加时间:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "%1 of %2"
msgstr "%1共%2"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Domain:"
msgstr "域名："

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Added:"
msgstr "添加时间:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Progress:"
msgstr "进度:"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "SHA-1"
msgstr "SHA-1"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-512"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "Import"
msgstr "导入"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "All files (%1)"
msgstr "所有文件 (%1)"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "Text files (%1)"
msgstr "文本文件 (%1)"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "%1 downloads files (%2)"
msgstr "%1个下载项 (总计%2)"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "%1 settings files (%2)"
msgstr "%1个设置文件 (总计%2)"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Error: %1"
msgstr "错误：%1"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Failure to paste URLs from the file"
msgstr "从文件粘贴链接失败"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Unable to import the list of URLs from the file: %1"
msgstr "无法从文件导入链接列表，错误：%1"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Failure to export"
msgstr "导出失败"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Unable to export to the file: %1"
msgstr "无法导出到文件：%1"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Failure to import"
msgstr "导入失败"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Unable to import from the file: %1"
msgstr "无法从文件导入：%1"

msgctxt "IntegrationBanner|"
msgid "Set as Default"
msgstr "设为默认值"

msgctxt "IntegrationBanner|"
msgid "Don't ask again"
msgstr "不再询问"

msgctxt "InvalidSettingsMessageDialog|"
msgid ". Close anyway?"
msgstr "仍然关闭？"

msgctxt "LanguageDialog|"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "remote control"
msgstr "远程控制"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Contact support"
msgstr "联系支持"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Submit a bug report"
msgstr "提交错误报告"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Disconnect from remote %1"
msgstr "从远程 %1 断开连接"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "连接到远程 %1"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Add new download"
msgstr "添加新的下载"

msgctxt "ListEditor|"
msgid "Add"
msgstr "添加"

msgctxt "ListEditor|"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%content_type% - content type (e.g. \"Music\")"
msgstr "%content_type% - 内容类型 (如 \"音乐\")"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%server% - name of the server (e.g. \"%1\")"
msgstr "%server% - 服务器名 (如 \"%1\")"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%path_on_server% - path to the downloading file on the server"
msgstr "%path_on_server% - 下载中的文件在服务器上的路径"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%year% - current year"
msgstr "%year% - 当前年份"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%month% - current month (number from 1 to 12)"
msgstr "%month% - 当前月份 (1至12的数字)"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%day% - current day"
msgstr "%day% - 当前日期"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%date% - equivalent to %year%-%month%-%day%"
msgstr "%date% - 等效于%year%-%month%-%day%"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Missing Files"
msgstr "丢失的文件"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Active"
msgstr "活动"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Uncompleted"
msgstr "未完成"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "OK to remove tag?"
msgstr "确定移除标签吗？"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Paste urls from clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴链接"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Paste urls from file"
msgstr "从文件粘贴链接"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Export/Import"
msgstr "导出/导入"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Export all downloads"
msgstr "导出所有下载项"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Import downloads"
msgstr "导入下载项"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Export settings"
msgstr "导出设置"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Import settings"
msgstr "导入设置"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Add-ons..."
msgstr "扩展..."

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Preferences..."
msgstr "选项..."

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Contact support"
msgstr "联系支持"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Auto shutdown"
msgstr "自动关机"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Check for updates..."
msgstr "检查更新…"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Submit a bug report"
msgstr "提交错误报告"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Disconnect from remote %1"
msgstr "从远程 %1 断开连接"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "连接到远程 %1"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Create portable version"
msgstr "创建便携版"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Join the Mosaic..."
msgstr "加入拼图..."

msgctxt "MainMenu|"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "Snail mode frees bandwidth without stopping downloads."
msgstr "慢速模式可以在不停止下载的情况下释放带宽。"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "Snail mode"
msgstr "慢速模式"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "%n downloads selected."
msgid_plural "%n downloads selected."
msgstr[0] "已选中%n个下载项。"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "Total size:"
msgstr "总计大小："

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Add new download..."
msgstr "添加新下载..."

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Start all"
msgstr "全部开始"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Start selected"
msgstr "开始选中项"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Pause all"
msgstr "全部暂停"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Pause selected"
msgstr "暂停选中项"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Delete selected"
msgstr "删除选中项"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Move to..."
msgstr "移动选中项到..."

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Move downloads up"
msgstr "上移下载项"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Move downloads down"
msgstr "下移下载项"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Switch to user-defined sorting of the download list?"
msgstr "切换到用户定义的下载列表排序？"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "remote control"
msgstr "远程控制"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "不限制"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Custom value"
msgstr "自定义"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Invalid value"
msgstr "无效值"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Must be a number greater than 0."
msgstr "必须为正值."

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "The download already exists"
msgstr "下载已存在"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "URL:"
msgstr "链接:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Size:"
msgstr "大小："

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Added at:"
msgstr "添加到:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Skip all (%1)"
msgstr "全部跳过 (%1)"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Mobile data usage"
msgstr "移动数据使用量"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Waiting for Wi-Fi to start download."
msgstr "等待连接 Wi-Fi 下载。"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Would you like to enable usage of mobile data? *"
msgstr "您要开启移动数据使用权吗？"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Don't ask again"
msgstr "不再询问"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "* additional charges may apply"
msgstr "*可能收取额外费用"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Moving download failed"
msgstr "移动下载项失败"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Error: %1"
msgstr "错误：%1"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Unable to move: %1"
msgstr "无法移动：%1"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Try again"
msgstr "重试"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "MovingFolderDialog|"
msgid "Move"
msgstr "移动"

msgctxt "MovingFolderDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Convert to mp3 with adjustable bitrate"
msgstr "转换为 mp3 并调整比特率"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Save to"
msgstr "保存到"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Bitrate (quality)"
msgstr "比特率 (品质)"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Constant bitrate of value"
msgstr "恒定比特率值"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Variable bitrate (VBR)"
msgstr "可变比特率 (VBR)"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "地址中包含非法字符"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Convert to mp3"
msgstr "转换为 mp3"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Convert to mp3 with adjustable bitrate"
msgstr "转换为 mp3 并调整比特率"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Save to"
msgstr "保存到"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "地址中包含非法字符"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Bitrate (quality)"
msgstr "比特率 (品质)"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Constant bitrate of value"
msgstr "恒定比特率值"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Variable bitrate (VBR)"
msgstr "可变比特率 (VBR)"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "转换为 mp4"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Save to"
msgstr "保存到"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "地址中包含非法字符"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "转换为 mp4"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "Save to"
msgstr "保存到"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "地址中包含非法字符"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Check for Updates..."
msgstr "检查更新..."

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Preferences..."
msgstr "选项..."

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Add &new download"
msgstr "添加新的下载(&n)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Start selected"
msgstr "开始选中项"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Pause selected"
msgstr "暂停选中项"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Restart selected"
msgstr "重启选中项"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Remove from List"
msgstr "从列表中移除"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Contact Support"
msgstr "联系支持"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "System proxy"
msgstr "系统代理"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "No proxy"
msgstr "不使用代理"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Configure manually:"
msgstr "手动配置："

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Port"
msgstr "端口"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTP:"
msgstr "HTTP:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTPS:"
msgstr "HTTPS:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "FTP:"
msgstr "FTP:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "SOCKS5:"
msgstr "SOCKS5:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Invalid proxy settings"
msgstr "代理设置有误"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Proxy settings"
msgstr "代理设置"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "不限制"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Please enter numbers only"
msgstr "请仅输入数字"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Custom value"
msgstr "自定义值"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Invalid value"
msgstr "无效值"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Must be a number greater than 0."
msgstr "必须为一个大于 0 的数。"

msgctxt "NoResumeSupportBlock|"
msgid "This download may not support resuming."
msgstr "此下载项可能不支持恢复"

msgctxt "NoResumeSupportBlock|"
msgid "Prevent sleep mode when downloading files that don't support resuming"
msgstr "下载不支持恢复的文件时阻止睡眠"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "%1 is missing permissions"
msgstr "%1缺失权限"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "(required)"
msgstr "（必需）"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid ""
"You can grant these permissions using the Application details screen within "
"your system's settings."
msgstr "您可以在您系统的设置内的应用详情页授权"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "Don't show again"
msgstr "不再显示"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "Grant permissions"
msgstr "授权"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "Page|"
msgid "Info"
msgstr "信息"

msgctxt "Page|"
msgid "Files"
msgstr "文件"

msgctxt "Page|"
msgid "Connections"
msgstr "连接"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid "Enjoy using %1 add-on?"
msgstr "喜欢使用%1扩展吗？"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid ""
"We would like to ask you to help this add-on to reach its potential users."
msgstr "我们希望您帮助此扩展推广到其潜在用户"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid ""
"Please use your favorite social networks and forums to let the other people "
"know about %1 and %2."
msgstr "请使用您喜欢的社交网络和论坛让其他人了解%1和%2"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid "Remind me later"
msgstr "稍后提醒我"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "PluginsDepsInstallerView|"
msgid "Installed."
msgstr "已安装。"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Recently installed dependency"
msgstr "近期已安装的依赖"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Add-ons"
msgstr "扩展"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Install Add-on From File..."
msgstr "从文件安装扩展..."

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Update Add-ons Automatically"
msgstr "自动更新扩展"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Reset All Add-ons to Update Automatically"
msgstr "重设所有扩展为自动更新"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Updating installed add-ons..."
msgstr "正在更新已安装的扩展..."

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "There are no installed add-ons."
msgstr "没有已安装的扩展。"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Install add-on from file"
msgstr "从文件安装扩展"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Learn more about %1 add-ons"
msgstr "了解更多关于%1扩展的内容"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Install"
msgstr "安装"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "%1 add-ons files"
msgstr "%1 个扩展文件"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Failed to install add-on"
msgstr "无法安装扩展"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Add-on requests dangerous permissions:"
msgstr "扩展请求多项危险的许可："

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Add-on requests dangerous permission:"
msgstr "扩展请求危险的许可："

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Please install add-ons from trusted sources only."
msgstr "请仅从可信源安装扩展。"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Would you like to continue the installation?"
msgstr "您想要继续安装吗？"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "The following required components are missing:"
msgstr "下列必须组件缺失："

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "%1 is required."
msgstr "%1 是必须的。"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Would you like to install them?"
msgstr "您想安装它们吗？"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Would you like to install it?"
msgstr "您想安装它吗？"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "No updates found"
msgstr "无可用更新"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Failed to update add-on"
msgstr "更新扩展失败"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "New version of %1 add-on requests dangerous permissions:"
msgstr "新版本的 %1 扩展请求多项危险的许可："

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "New version of %1 add-on requests dangerous permission:"
msgstr "新版本的 %1 扩展请求危险的许可："

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Please install add-ons from trusted sources only."
msgstr "请仅从可信源安装扩展。"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Would you like to continue the installation?"
msgstr "您想要继续安装吗？"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid ""
"New version of %1 add-on requires additional components:\n"
"%2"
msgstr ""
"新版本的 %1 扩展需要多个额外组件：\n"
"%2"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "New version of %1 add-on requires %2."
msgstr "新版本的 %1 扩展需要 %2."

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Would you like to install them?"
msgstr "您想安装它们吗？"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Would you like to install it?"
msgstr "您想安装它吗？"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Allow Automatic Updates"
msgstr "允许自动更新"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Version: %1"
msgstr "版本：%1"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "OK to remove?"
msgstr "确定移除吗？"

msgctxt "PreferredFileTypeCombobox|"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgctxt "PreferredFileTypeCombobox|"
msgid "Video"
msgstr "视频"

msgctxt "PreferredVideoQualityCombobox|"
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

msgctxt "PreferredVideoQualityCombobox|"
msgid "Highest"
msgstr "最高"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "User agreement"
msgstr "用户协议"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid ""
"A bug report will be sent to the server and used to improve %1 performance. "
"We do not collect your personal data and do not share data with third "
"parties."
msgstr "错误报告将会发送到服务器并用于提高 %1 性能。我们不收集您的个人数据，也不与第三方共享数据。"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "I agree (do not show it again)"
msgstr "我同意(不再显示)"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "Send report"
msgstr "发送报告"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt ""
"QGuiApplication|Translate this string to the string 'LTR' in left-to-right "
"languages or to 'RTL' in right-to-left languages (such as Hebrew and Arabic) "
"to get proper UI layout."
msgid "QT_LAYOUT_DIRECTION"
msgstr "LTR"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unexpected error"
msgstr "意外错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Service connection terminated."
msgstr "服务器终端连接。"

msgctxt "QObject|"
msgid "App backend's server listen failed."
msgstr "应用后端服务监听失败。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Connection failure"
msgstr "连接失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "App frontend's server listen failed."
msgstr "应用前端服务监听失败。"

msgctxt "QObject|"
msgid "QML load failure."
msgstr "QML 加载失败。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to initialize app state manager."
msgstr "初始化应用状态管理失败。"

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"\n"
"Error: %1"
msgstr ""
"\n"
"错误：%1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Enter URL"
msgstr "输入链接"

msgctxt "QObject|"
msgid "Sorry this device is not supported by %1."
msgstr "抱歉，%1 不支持此设备。"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 has failed to initialize. Please reinstall."
msgstr "%1 初始化失败。 请重新安装。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Reason: %1"
msgstr "原因：%1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Contact Support"
msgstr "联系支持"

msgctxt "QObject|"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgctxt "QObject|"
msgid "Show main window"
msgstr "显示主窗口"

msgctxt "QObject|"
msgid "About %1"
msgstr "关于 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 B"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 KB"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 MB"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 GB"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 TB"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 K"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 M"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 G"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 T"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 B/s"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 KB/s"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 MB/s"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 GB/s"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 TB/s"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 K/s"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 M/s"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 G/s"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 T/s"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "Download complete"
msgstr "下载完成"

msgctxt "QObject|"
msgid "Downloads complete"
msgstr "下载完成"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "Downloads failed"
msgstr "多项下载失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download added"
msgstr "下载已添加"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "File read error"
msgstr "文件读取错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to read from file"
msgstr "从文件读取失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "File write error"
msgstr "文件写入错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to write to file"
msgstr "写入文件失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "File open error"
msgstr "打开文件错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to open file"
msgstr "打开文件失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

msgctxt "QObject|"
msgid "Access to file is denied"
msgstr "访问文件被拒绝"

msgctxt "QObject|"
msgid "File error"
msgstr "文件错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unknown file I/O error"
msgstr "未知文件 I/O 错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "HTTP Error %1"
msgstr "HTTP 错误 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bad Request"
msgstr "无效请求"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unauthorized"
msgstr "未认证"

msgctxt "QObject|"
msgid "Payment Required"
msgstr "需要付费"

msgctxt "QObject|"
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

msgctxt "QObject|"
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "不允许此方法"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Acceptable"
msgstr "不可接受"

msgctxt "QObject|"
msgid "Proxy Authentication Required"
msgstr "需要代理认证"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Timeout"
msgstr "请求超时"

msgctxt "QObject|"
msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

msgctxt "QObject|"
msgid "Gone"
msgstr "失联"

msgctxt "QObject|"
msgid "Length Required"
msgstr "需要长度"

msgctxt "QObject|"
msgid "Precondition Failed"
msgstr "预处理失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Entity Too Large"
msgstr "请求实体过长"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request-URI Too Long"
msgstr "请求 URI 过长"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported Media Type"
msgstr "不支持的媒体类型"

msgctxt "QObject|"
msgid "Requested Range Not Satisfiable"
msgstr "无法满足请求的区域"

msgctxt "QObject|"
msgid "Expectation Failed"
msgstr "期望失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "I'm a teapot"
msgstr "我是杯具"

msgctxt "QObject|"
msgid "Authentication Timeout"
msgstr "认证超时"

msgctxt "QObject|"
msgid "Method Failure / Enhance Your Calm"
msgstr "方法失败/增强您的镇静度"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unprocessable Entity"
msgstr "无法处理的实体"

msgctxt "QObject|"
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed Dependency / Method Failure"
msgstr "所依赖的对象/方法失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unordered Collection"
msgstr "无序集合"

msgctxt "QObject|"
msgid "Upgrade Required"
msgstr "需要升级"

msgctxt "QObject|"
msgid "Precondition Required"
msgstr "需要预处理"

msgctxt "QObject|"
msgid "Too Many Requests"
msgstr "请求过多"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Header Fields Too Large"
msgstr "请求头过大"

msgctxt "QObject|"
msgid "Login Timeout"
msgstr "登录超时"

msgctxt "QObject|"
msgid "No Response"
msgstr "未响应"

msgctxt "QObject|"
msgid "Retry With"
msgstr "重试使用"

msgctxt "QObject|"
msgid "Blocked by Windows Parental Controls"
msgstr "被 Windows 家长控制阻止"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unavailable For Legal Reasons"
msgstr "因法律原因不可访问"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Header Too Large"
msgstr "请求头过大"

msgctxt "QObject|"
msgid "Cert Error"
msgstr "证书错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "No Cert"
msgstr "没有证书"

msgctxt "QObject|"
msgid "HTTP to HTTPS"
msgstr "HTTP 到 HTTPS"

msgctxt "QObject|"
msgid "Token expired/invalid"
msgstr "令牌过期/不合法"

msgctxt "QObject|"
msgid "Client Closed Request"
msgstr "客户端关闭了连接"

msgctxt "QObject|"
msgid "Internal Server Error"
msgstr "服务器内部错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Implemented"
msgstr "未完成"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bad Gateway"
msgstr "坏网关"

msgctxt "QObject|"
msgid "Service Unavailable"
msgstr "无法访问服务"

msgctxt "QObject|"
msgid "Gateway Timeout"
msgstr "网关超时"

msgctxt "QObject|"
msgid "HTTP Version Not Supported"
msgstr "HTTP 协议版本不受支持"

msgctxt "QObject|"
msgid "Variant Also Negotiates"
msgstr "仍在处置变量"

msgctxt "QObject|"
msgid "Insufficient Storage"
msgstr "存储空间不足"

msgctxt "QObject|"
msgid "Loop Detected"
msgstr "检测到循环"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bandwidth Limit Exceeded"
msgstr "已达到带宽上限"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Extended"
msgstr "未扩展"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network Authentication Required"
msgstr "需要网络认证"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network read timeout error"
msgstr "网络读取超时错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network connect timeout error"
msgstr "网络连接超时错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported"
msgstr "不支持"

msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid parameter"
msgstr "无效参数"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported format"
msgstr "不支持的格式"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

msgctxt "QObject|"
msgid "Incompatible version"
msgstr "不兼容的版本"

msgctxt "QObject|"
msgid "Host not found"
msgstr "服务未找到"

msgctxt "QObject|"
msgid "Operation canceled"
msgstr "已取消操作"

msgctxt "QObject|"
msgid "Connection closed"
msgstr "连接已关闭"

msgctxt "QObject|"
msgid "Timed out"
msgstr "超时"

msgctxt "QObject|"
msgid "SSL handshake failed"
msgstr "SSL 握手失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "Connection refused"
msgstr "拒绝连接"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Operation not permitted"
msgstr "操作不允许"

msgctxt "QObject|"
msgid "No resume support"
msgstr "不支持恢复"

msgctxt "QObject|"
msgid "Resource changed"
msgstr "源已修改"

msgctxt "QObject|"
msgid "Resource changed on server"
msgstr "服务器的源已修改"

msgctxt "QObject|"
msgid "Fast resume failure"
msgstr "快速恢复失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "Can't process page"
msgstr "无法处理页面"

msgctxt "QObject|"
msgid "Error processing page content"
msgstr "处理页面内容时错误"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unwanted behavior"
msgstr "非预期行为"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unwanted behavior detected"
msgstr "发现非预期行为"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported URL"
msgstr "不支持的链接"

msgctxt "QObject|"
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to remove current version"
msgstr "移除当前版本失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "hdiutil error %1"
msgstr "hdiutil 错误 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Mount point does not exist"
msgstr "挂载点不存在"

msgctxt "QObject|"
msgid "Signature check failure."
msgstr "签名验证失败."

msgctxt "QObject|"
msgid "Download with %1"
msgstr "使用 %1 下载"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download all with %1"
msgstr "使用 %1 下载选中项"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download selected with %1"
msgstr "使用 %1 下载选中项"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download video with %1"
msgstr "使用 %1 下载视频"

msgctxt "QObject|"
msgid "Video"
msgstr "视频"

msgctxt "QObject|"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

msgctxt "QObject|"
msgid "There is not enough disk space."
msgstr "磁盘空间不足."

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The list of downloads is damaged.\n"
"%1 has failed to restore it from backup.\n"
"Please close all your web browsers and try again."
msgstr ""
"下载列表已损坏.\n"
"%1 从备份恢复失败.\n"
"请关闭浏览器并重试."

msgctxt "QObject|"
msgid "Fatal error: failed to load the database."
msgstr "错误：数据库加载失败."

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Would you like to erase it (this will clear your downloads list and all %1 "
"data)?"
msgstr "你希望擦除吗 (这将清空下载列表和全部 %1 数据)?"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed."
msgstr "失败."

msgctxt "QObject|"
msgid "Missing %path% parameter."
msgstr "缺少 %path% 参数."

msgctxt "QObject|"
msgid "Update URL"
msgstr "更新链接"

msgctxt "QObject|"
msgid "Documents"
msgstr "文档"

msgctxt "QObject|"
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

msgctxt "QObject|"
msgid "Videos"
msgstr "视频"

msgctxt "QObject|"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

msgctxt "QObject|"
msgid "upload paused"
msgstr "已暂停上传"

msgctxt "QObject|"
msgid "PAUSE ALL"
msgstr "全部暂停"

msgctxt "QObject|"
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

msgctxt "QObject|"
msgid "DISABLE SNAIL MODE"
msgstr "禁用慢速模式"

msgctxt "QObject|"
msgid "SNAIL MODE"
msgstr "慢速模式"

msgctxt "QObject|"
msgid "YouTube downloads are not available"
msgstr "Youtube 下载不可用"

msgctxt "QObject|"
msgid "Files were modified"
msgstr "文件已被更改"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 of unknown at %2"
msgstr "%2 上 %1 是未知的"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 of %2 at %3"
msgstr "%3 上 %2 的 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 %2 or higher"
msgstr "%1 %2 或更高"

msgctxt "QObject|"
msgid "Launch Python code"
msgstr "启动 Python 代码"

msgctxt "QObject|"
msgid "Allows to execute arbitrary code."
msgstr "允许执行任意代码。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Installing..."
msgstr "正在安装..."

msgctxt "QObject|"
msgid "Uninstalling..."
msgstr "正在卸载..."

msgctxt "QObject|"
msgid "Missing components"
msgstr "组件缺失"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 are required"
msgstr "%1 是必须的"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 is required"
msgstr "%1 是必须的"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to load"
msgstr "加载失败"

msgctxt "QObject|"
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgctxt "QObject|"
msgid "Open folder"
msgstr "打开文件夹"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "QIODevice::Append is not supported for GZIP"
msgstr "QIODevice::不支持向 GZIP 追加"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "Opening gzip for both reading and writing is not supported"
msgstr "打开gzip以同时读写不受支持"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "You can open a gzip either for reading or for writing. Which is it?"
msgstr "您可以打开一个gzip读或写。选择哪个？"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "Could not gzopen() file"
msgstr "无法 gzopen() 文件"

msgctxt "QuaZIODevice|"
msgid "QIODevice::Append is not supported for QuaZIODevice"
msgstr "QIODevice::不支持向 QuaZIODevice 追加"

msgctxt "QuaZIODevice|"
msgid "QIODevice::ReadWrite is not supported for QuaZIODevice"
msgstr "QIODevice::不支持 QuaZIODevice 的读写"

msgctxt "QuaZipFile|"
msgid "ZIP/UNZIP API error %1"
msgstr "ZIP/UNZIP API 错误 %1"

msgctxt "QuitConfirmationDialog|"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您确定要退出吗？"

msgctxt "QuitConfirmationDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "QuitConfirmationDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Remote Access"
msgstr "远程访问"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "(beta)"
msgstr "(试验)"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Allow remote access to %1 running on this device"
msgstr "允许远程访问运行在这台设备的 %1"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Don't use network proxy"
msgstr "不使用网络代理"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Remote control settings"
msgstr "远程控制设置"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Remote resource changed"
msgstr "远程资源已改变"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Always re-download"
msgstr "总是重新下载"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Re-download"
msgstr "重新下载"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "Rename file"
msgstr "重命名文件"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "Enter new name"
msgstr "输入新名称"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "A file with that name already exists."
msgstr "具有此名称的文件已存在。"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "Rename file"
msgstr "重命名文件"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "Enter new name"
msgstr "输入新名称"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "A file with that name already exists."
msgstr "具有此名称的文件已存在。"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "Report problem"
msgstr "报告问题"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "Sorry, the report hasn't been sent, an error occurred: %1"
msgstr "抱歉 ，报告未发送，发生错误：%1"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "The report has been sent. Thank you for your cooperation!"
msgstr "报告已发送。感谢您的帮助！"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "RestartRequiredLabel|"
msgid "<a href='#'>Restart is required</a>"
msgstr "<a href='#'>需要重启</a>"

msgctxt "SaveTo|"
msgid "Save to"
msgstr "保存到"

msgctxt "SaveTo|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "SaveTo|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Sun"
msgstr "周日"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Tue"
msgstr "周二"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Wed"
msgstr "周三"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Thu"
msgstr "周四"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Fri"
msgstr "周五"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Sat"
msgstr "周六"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "From:"
msgstr "从："

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Everyday"
msgstr "每天"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "To:"
msgstr "到："

msgctxt "SchedulerButton|"
msgid "Scheduler"
msgstr "预约下载"

msgctxt "SchedulerCheckbox|"
msgid "Scheduler"
msgstr "计划任务"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Scheduler"
msgstr "计划任务"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Start and pause downloads at specified time"
msgstr "在指定的时间开始或暂停下载"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "启用计划任务"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "All the day"
msgstr "全天"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Everyday"
msgstr "每天"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Sun"
msgstr "周日"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Tue"
msgstr "周二"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Wed"
msgstr "周三"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Thu"
msgstr "周四"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Fri"
msgstr "周五"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Sat"
msgstr "周六"

msgctxt "SchedulerTools|"
msgid "Set days of the week to enable Scheduler"
msgstr "设置启用计划任务的日期"

msgctxt "SearchField|"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgctxt "SearchToolbar|"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgctxt "SelectModeTopBar|"
msgid "Selected: %1"
msgstr "已选：%1"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "By date"
msgstr "日期"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "By name"
msgstr "名称"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "By size"
msgstr "大小"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Invalid settings"
msgstr "无效设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid ". Close anyway?"
msgstr ". 仍然关闭？"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Preferences"
msgstr "选项"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Browser Integration"
msgstr "浏览器集成"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "限速"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Antivirus"
msgstr "防病毒"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Remote Access"
msgstr "远程访问"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Troubleshooting"
msgstr "诊断"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Downloads settings"
msgstr "下载项设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Network settings"
msgstr "网络设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Traffic limits"
msgstr "限速"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Sounds settings"
msgstr "声音设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Remote control settings"
msgstr "远程控制设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Reset settings"
msgstr "重置设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Default settings"
msgstr "默认设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Restore default settings?"
msgstr "重置为默认设置？"

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Computer will be put to sleep after all downloads are completed."
msgstr "电脑将在所有下载项完成后睡眠。"

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Computer will be hibernate after all downloads are completed."
msgstr "电脑将在所有下载项完成后休眠。"

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Computer will be shutdown after all downloads are completed."
msgstr "电脑将在所有下载项完成后关闭."

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "OK (%1)"
msgstr "完成 (%1)"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Attention! Your computer will be put to Sleep mode."
msgstr "警告! 电脑将进入睡眠."

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Attention! Your computer will be hibernated."
msgstr "警告! 电脑将进入休眠."

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Attention! Your computer will be shut down."
msgstr "警告! 电脑将关闭."

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Sounds settings"
msgstr "声音设置"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Use sounds"
msgstr "使用声音"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Downloads added"
msgstr "下载项已添加"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Downloads completed"
msgstr "多项下载已完成"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Downloads failed"
msgstr "多项下载失败"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "No active downloads"
msgstr "无活动下载项"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Warning: potential security risk ahead"
msgstr "警告：有潜在安全风险"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "SSL Certificate is not valid."
msgstr "SSL 证书不存在."

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Certificate fingerprints"
msgstr "证书指纹"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "SHA-256:"
msgstr "SHA-256:"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "SHA1:"
msgstr "SHA1:"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Accept the risk and download"
msgstr "接受风险并下载"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Security risk"
msgstr "安全风险"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Checking files"
msgstr "检查文件"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "合并媒体中"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Requesting info"
msgstr "请求信息中"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "未知文件大小"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "Pause download"
msgstr "暂停下载"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "The download(s) below can't be resumed after pausing."
msgstr "下列下载项暂停后无法恢复。"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "This download can't be resumed after pausing"
msgstr "此下载项暂停后无法恢复"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "The download(s) below can't be resumed after pausing"
msgstr "下列下载项暂停后无法恢复"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Submit a bug report"
msgstr "提交错误报告"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Attach %1 log files (recommended)"
msgstr "附加%1日志（推荐）"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Required fields"
msgstr "必填字段"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Submitting"
msgstr "提交中"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgctxt "Subtitles|"
msgid "Download subtitles"
msgstr "下载字幕"

msgctxt "Subtitles|"
msgid "Edit list"
msgstr "编辑列表"

msgctxt "TagMenu|"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgctxt "TagMenu|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "TagPalette|"
msgid "Customize color"
msgstr "自定义颜色"

msgctxt "ThemeComboBox|"
msgid "System"
msgstr "跟随系统"

msgctxt "ThemeComboBox|"
msgid "Light"
msgstr "浅色"

msgctxt "ThemeComboBox|"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

msgctxt "Toast|"
msgid "Please grant camera permission to use the QR scanner"
msgstr "请授予相机权限以使用二维码扫描仪"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "限速"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Low"
msgstr "高限速"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Medium"
msgstr "中限速"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "High"
msgstr "低限速"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Download speed"
msgstr "下载速度"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Upload speed"
msgstr "上传速度"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of connections"
msgstr "最大连接数"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of connections per server"
msgstr "每个服务器最大连接数"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of simultaneous downloads"
msgstr "最大独立下载数"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of additional querying info downloads:"
msgstr "最大额外查询信息下载数："

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Invalid traffic limits settings"
msgstr "流量限制设置错误"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Traffic limits"
msgstr "限速"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Troubleshooting"
msgstr "诊断"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Archive logs..."
msgstr "存档日志……"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Zip files"
msgstr "Zip文件"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Archive service data..."
msgstr "压缩服务数据……"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Enable enhanced logging"
msgstr "启用增强记录"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Enable LT alerts logging"
msgstr "启用LT警告记录"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Restart is required"
msgstr "需要重启软件"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "不限制"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "unlimited"
msgstr "不限制"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Download: %1, Upload: %2"
msgstr "下载：%1, 上传：%2"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "High"
msgstr "低限速"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Medium"
msgstr "中限速"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Low"
msgstr "高限速"

msgctxt "TumMaxURatioComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "不限制"

msgctxt "TumMaxURatioComboBox|"
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

msgctxt "TumMaxURatioComboBox|"
msgid "Please enter numbers only"
msgstr "请输入数字"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Download speed"
msgstr "下载速度"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Unlimited"
msgstr "不限制"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Max. number of simultaneous downloads"
msgstr "最大独立下载数"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Snail mode"
msgstr "慢速模式"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Frees bandwidth without stopping downloads."
msgstr "不停止下载且释放带宽."

msgctxt "TumModeDialog|"
msgid "Change traffic limits"
msgstr "修改限速"

msgctxt "TumSettingTextField|"
msgid "Can't be greater than %1"
msgstr "不能大于%1"

msgctxt "TuneAndAddDownloadDialog|"
msgid "New download"
msgstr "新的下载"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "New file"
msgstr "新文件"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Save to"
msgstr "保存到"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "No write access to the selected directory"
msgstr "没有对选定目录的写入权限"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Size: %1 (Disk space: %2)"
msgstr "大小：%1 (磁盘空间：%2)"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Disk space: %1"
msgstr "磁盘空间：%1"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Size: %1"
msgstr "大小：%1"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Checking for updates..."
msgstr "检查更新..."

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Error:"
msgstr "错误："

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "New version is available"
msgstr "有新版本可用"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "What's new in %1"
msgstr "%1 的更新内容"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "%1 is up to date"
msgstr "%1 已是最新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Downloading update"
msgstr "正在下载更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Error downloading update:"
msgstr "下载更新时出错："

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Checking..."
msgstr "正在检查..."

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Update downloaded"
msgstr "已下载更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Install update"
msgstr "安装更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Installing updates"
msgstr "正在安装更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Error occurred during installation:"
msgstr "安装时出错："

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Relaunch %1 to update"
msgstr "重启 %1 以更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Relaunch"
msgstr "重启"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Later"
msgstr "稍后"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

msgctxt "VideoQuality|"
msgid "Quality:"
msgstr "质量："

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Enjoy %1?"
msgstr "喜欢 %1?"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Not, really"
msgstr "不喜欢"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Yes!"
msgstr "很喜欢!"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Thanks a lot! Please rate on Google Play."
msgstr "非常感谢! 请您在GooglePlay中评分."

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Later"
msgstr "稍后"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "No, thanks"
msgstr "不，谢谢"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "OK, sure!"
msgstr "好的!"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Let's make it better together! Give us your feedback."
msgstr "让我们一起使它变得更好! 向我们反馈您的建议."

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Connection to %1"
msgstr "连接到 %1"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Error: %1"
msgstr "错误：%1"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "WhatsNewDialog|"
msgid "New version is available"
msgstr "有新版本可用"

msgctxt "WhatsNewDialog|"
msgid "What's new in %1"
msgstr "%1 的更新内容"

msgctxt "WhatsNewDialog|"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "main|"
msgid "Sorry, the report hasn't been sent, an error occurred: %1"
msgstr "抱歉，报告未发送，发生错误：%1"

msgctxt "main|"
msgid "The report has been sent. Thank you for your cooperation!"
msgstr "报告已发送。感谢您的帮助！"

msgctxt "main|"
msgid "Remote connection to %1"
msgstr "远程连接到 %1"
